msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 22:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-02 22:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /pylav/extension/red/ui/menus/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1027\n"
"Language: zh_TW\n"

#: pylav/extension/red/ui/menus/generic.py:116
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:199
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:261
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:480
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "您無權限與此互動"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:60
msgid "Enter the domain or IP address of the host"
msgstr "輸入主機的域名或IP地址"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:61
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:499
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:68
msgid "Enter the host port to connect to"
msgstr "輸入要連接的主機端口"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:69
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:507
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:76
msgid "Enter the node's password"
msgstr "輸入節點密碼"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:77
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:515
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:84
msgid "Enter an easy to know name for the node"
msgstr "為節點輸入一個簡單的名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:85
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:523
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:92
msgid "Enter a timeout in seconds"
msgstr "輸入以秒為單位的逾時秒數"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:93
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:531
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:109
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:560
msgid "Source to disable"
msgstr "要禁用的來源"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:222
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:671
msgid "Name set to {name}"
msgstr "名稱設置為{name}"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:235
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:684
msgid "Password set to {password}"
msgstr "密碼設置為 {password}"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:253
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:702
msgid "Host set to {host}"
msgstr "主機設置為 {host}"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:270
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:719
msgid "Invalid port"
msgstr "端口無效"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:278
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:727
msgid "Port set to {port}"
msgstr "端口設置為 {port}"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:295
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:744
msgid "Invalid timeout, it must be a number in seconds"
msgstr "逾時設定無效，單位必須是秒數"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:303
#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:752
msgid "Timeout set to {timeout} seconds"
msgstr "逾時秒數設置為 {timeout} 秒"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:498
msgid "Change the domain or IP address of the host"
msgstr "更改主機的域名或 IP 地址"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:506
msgid "Change the host port to connect to"
msgstr "更改要連接的主機端口"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:514
msgid "Change the node's password"
msgstr "更改節點密碼"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:522
msgid "Change the name of this node"
msgstr "更改此節點的名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/nodes.py:530
msgid "Enter the new timeout for this node"
msgstr "輸入此節點的新逾時秒數"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:95
msgid "selected"
msgstr "已選擇"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:105
msgid "inactive"
msgstr "非使用中"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:115
msgid "all"
msgstr "全部"

#: pylav/extension/red/ui/menus/player.py:208
msgid "Not connected anywhere"
msgstr "沒有在任何伺服器連接"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:187
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:322
msgid "Please enter the playlist URL"
msgstr "請輸入播放列表網址"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:188
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:323
msgid "Playlist URL"
msgstr "播放清單網址"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:194
msgid "Please enter the playlist name"
msgstr "請輸入播放清單名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:195
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:330
msgid "Playlist Name"
msgstr "播放清單名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:329
msgid "Please enter the new playlist name"
msgstr "請輸入新的播放清單名稱"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:336
msgid "What query to add to the playlist"
msgstr "查詢的歌曲將添加到播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:337
#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:345
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: pylav/extension/red/ui/menus/playlist.py:344
msgid "What query to remove from the playlist"
msgstr "查詢的歌曲將從播放列表中刪除"

#: pylav/extension/red/ui/menus/queue.py:456
msgid "Select Track To Remove"
msgstr "選擇要刪除的歌曲"

#: pylav/extension/red/ui/menus/queue.py:458
msgid "Select Track To Play Now"
msgstr "選擇想要播放的歌曲"

